呢張係咪改圖？

正皮：差佬死全家
負皮：差佬落地獄

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）